Nuvem de Cinzas
===============
Um vulcão acaba de entrar em erupção, provocando uma nuvem de cinzas que se alastra impedindo a circulação aérea. O governo está muito preocupado e deseja saber quando que a nuvem de cinzas irá atingir todos os aeroportos do país.
Está disponível um mapa detalhando a situação atual. O mapa é retangular, dividido em pequenos quadrados. Neste mapa existem três tipos de quadrados: nuvem (indicando que esta região do mapa já está coberto por nuvens), aeroportos (indicando a localização de um aeroporto) e todas as outras (indicando locais onde a nuvem ainda não chegou).
A cada dia, a nuvem expande-se um quadrado na horizontal e um quadrado na vertical. Ou seja, ao fim de cada dia, todos os quadrados adjacentes (vertical ou horizontalmente) a uma nuvem, também passam a conter nuvens. Por exemplo:

|     DIA 1     |      |     DIA 2     |     |     DIA 3     |
|:--------------|      |:--------------|     |:--------------|
|○ ○ X ○ ○ ○ X X|      |○ X X X ○ X X X|     |X X X X X X X X|
|○ X X ○ ○ ○ ○ ○|      |X X X X ○ ○ X X|     |X X X X X X X X|
|X X X ○ A ○ ○ A|      |X X X X A ○ ○ A|     |X X X X X ○ X X|
|○ X ○ ○ ○ ○ ○ ○|  ->  |X X X ○ ○ ○ ○ ○|  -> |X X X X ○ ○ ○ ○|
|○ X ○ ○ ○ ○ A ○|      |X X X ○ ○ ○ A ○|     |X X X X ○ ○ A ○|
|○ ○ ○ A ○ ○ ○ ○|      |○ X ○ A ○ ○ ○ ○|     |X X X A ○ ○ ○ ○|
|○ ○ ○ ○ ○ ○ ○ ○|      |○ ○ ○ ○ ○ ○ ○ ○|     |○ X ○ ○ ○ ○ ○ ○|


Legendas:
---------
* Sendo ○ os pontos que possuem alta visibilidade;
* Sendo X os pontos com nuvem e baixa visibilidade;
* Sendo A os aeroportos.

Para preparar os planos de contingência, o governo necessita saber: quantos dias demorará para ao menos um aeroporto ficar coberto pelas nuvens e daqui quantos dias todos os aeroportos estarão cobertos pelas nuvens.
Dados um quadriculado com L linhas e C colunas, além da indicação inicial das nuvens e dos aeroportos, desenvolva uma programa que informe o número de dias até um primeiro aeroporto ficar debaixo da nuvem de cinzas e o número de dias até que todos os aeroportos ficarem cobertos pelas cinzas.

Fonte: http://www.dcc.fc.up.pt/oni/problemas/2010/qualificacao/probB.html